鋤大D技巧討論

點解有d人揸咩牌總係贏，一係就輸少，點都唔俾人炒，手機game-神來也鋤大d都係輸多贏少，有冇高手分享下技術指導下

扣牌

由最大個隻打落去

用降龍十八掌

猶大打起

我玩長途dee次次都贏（限於朋友玩）
不外乎
靚牌-》盡量炒人
廢牌-》唔好比人炒

出牌就唔好一定最細打起
輸左唔好比人睇自己重有咩牌
低手渣靚牌個樣通常好凝重，所以靚牌廢牌要一個樣比人睇
幾靚都好唔好渣死諗住出5隻，唔對路就要放棄
四個人玩自己無其一個數字就知有一最小有一pair

不能盡錄

我都係贏多輸少 longrun鋤一定贏

背牌，知道有咩牌未出
背埋每個人每次出牌順序，可以推測出每個人仲有咩牌
每次人地出牌，觀察每個人放牌的位置習慣，例如有d人鍾意順序由細至大放，有d人鍾意將五條放哂在右邊，就可以好容易估到佢淨翻咩牌

高手

靚牌就博結
唔靚就盡走架姐